派成4000蚊我地學生哥又可以去旅行

已經約好哂班同學仔去日本
多謝波叔

旅行社、航空公司立即各自加價$2000

搶埋uo個1蚊機票

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？